米奇老味神奇屋個奶油王痴撚咗線

屌你老母勁撚到
同米奇老味唔同風格

唔知個show 會唔會唱

Ching 去？
好撚正啊真係

去呀 你都去？

真心勁
佢好似係以前外國讀書後尾讀hku?

好似成個富林黨都係讀得成書

本人？

No la ,純粹覺得佢勁

有fd讀HKU law話同過佢一齊上堂

成班友得佢有啲料

米奇老味成班都有錢仔兼讀得書嫁

佢之前首25都幾好

好撚正

佢地幾個好似都係港大同學
個肥仔就係屋主住富林苑好撚大間屋

阿爸阿媽都有支持自己個仔
有錢人家庭係咪唔同d

平時d 窮撚老豆老母實罵到個仔飛起

六大富豪

等睇米奇老味28號場show 有埋y5

佢首water正野

奶油包感覺首首都差唔多咁 可能未深入聽過

似G-Eazy

其實我都覺，不過啲trap 都係咁
主要為咗炒慶個場

我覺得個個都應該有啲料，健康華好似都有夾band
不過奶油包把聲係最好聽，rap 得最清楚

好撚正
其實冇話邊個有料
大家玩得開心咪得

健康華同鬼仔夾隊band叫priests to pilots 首Lava Lamp幾正

個beat成首fuck up some commas咁

反而我幾中意漢和仔
聽佢rap 每隻字都清晰 又唔會甩bet

馬太福音

講野慎重

釋放蔡棟濂

外星人係邊

其實呢句有咩意思?
利申 前善德仔 d choi抵撚死

屌死民主運動

大學唔俾起圖書館

奶油包

唱得幾清楚

見到外星人我就要射落佢塊面

做左明星電話係咁bling bling

佢地以前係st paul co ed讀
利申：前同學

最鍾意佢同劈友方

#富林黨Lit過西藏焚身

上唔到apple music好可惜

大藥進聽漢和仔個flow好撚正

官商勾結 做個好朋友

咩app黎
我都係中意漢和仔個段

金牌多過郭晶晶
夜晚屌緊范冰冰

自己入落電話嫁

lm

第一次聽
好勁

呢個之前係佢ig po過
正

俾負皮條撚樣，上soundcloud睇下黑色會主義好隻碟啲歌名先啦

呢D曲風聽撚到悶
外國十個nigga 九個都係呢d歌

富林黨

好過好多出左道既rapper

唱捧. 講技術佢地rap 界可以話係中至低.
佢地玩係自創人物背景個色彩夠濃烈, 夠鳩

原來唔係得我一個會咁做

英文先係佢主場
不過佢BATTLE 就流流地

認同,可能係因能佢地做D鳩野多
突然睇到其中一個成員單飛咁撚勁,有少少期待呢隊野之後可以走到幾遠

係,new school flow 不嬲都係冇咩內容
突突突突 突突突突突 突突突突 咁樣
不過回歸返Hip hop 岩岩開始,作用都係用來輔助dj 炒起個場
所以old school 定trap 都真係各有各好,後者現場會燥d易d炒到個氣氛

係好過好多出左道既香港rapper

嚟多段奶油包同人BATTLE
Battle 水平有待加強

Rx 係到做乜?

睇佢地訪問,好似佢地由中學定唔知小學識到E家
話咩細個好中意打電話去同學屋企話米奇老味要嚟屌你屎忽

正

買唔到飛，好想睇

點做到

有冇人知道咩係手腕去鞭住個煲

有冇人放27/8 是但一日既飛

一張都ok

香港土生土長？
英文咁撚勁

奶油神

同問

High草？

蔡棟濂？

駛鬼本人咩 係人都知啦

唔係st paul仔咩

Ys ar

買左27號飛

富林太空站～

買左碟

去唔到咁夜 [/i][/i]

11點好夜咩

我住大西北#[shocking_b]

用電腦down自己再set埋圖

大西北表示照去

Soundcloud嗰啲仲正
真六大富豪

連睇兩日

想問係咪用左買左apple music冇得咁入歌

希望28號仲有merch+ keep到水準
利申: 只睇28號 留番筆睇bakerie

Bakerie
老彿爺

27號唔小心撳多左張飛
有冇人想睇？ 有意tlg

唔係 我都有用apple music

hi tlg me

岩岩tg 左你，thanks

講開 low mays
有首歌係咪買左 Panda 版權

應該冇
但又冇落credit

Low Mays

Cls

有錢仔？想識佢

劈友劈友劈劈劈劈

好正

我張飛放左喇
拒絕黃牛做個好朋友
仲搵緊飛既巴打加油

決定放棄米奇老味淨係睇bakerie 但未搵到人一齊睇

加一
心累了

富林黨最撚憎一人一票

準備好自己一個睇

有冇巴絲唔小心禁多左飛 可以割愛

金牙 金錶 金鍊 金錢

奶油bell有睇呢個post cap左圖上ig
而家先知原來你有咁多唔開心嘅嘢 知你有睇post 作為fans只能說聲加油 你啲rap好正 keep going!!!!!!

事實

好想要飛

我係馬克斯

我次次聽佢哋都畀我都問我做咩聽埋啲咁撚鳩嘅歌我心諗不知幾撚正

之前最唔開心果陣就係聽佢地d歌 好撚鐘意佢地
利申：老味打手

我有張27 有無人可以讓多張27俾我同男朋友睇

hi 同學

都老豆都係校友有次返嚟講talk,都講得好有heart

佢rap中文之前係rap開英文
我覺得佢首25好聽d

其實佢地好多背景音樂都係美國當紅或者經典hip hop
唔止Panda一首

米奇老味 六大富豪

佢地每一首都係remix
應該都係得DLLM係真係有Doughboy親自produce
其他都係土炮remix

不過hiphop既野都係sample人地再remix 同rap

佢地係咪有首歌屌火炭麗琪同youngqueenz?

係 叫180k

唔係佢地

自膠

喂

有一張28

老味打手 最撚鐘意就係奶油包
佢把聲真係好signature 聽完一次已經上癮
27號見

28/8

米奇老味你地個個都好撚正
想幫你地含
利申: gay

我好想睇rx嘅beatbox crossover奶油嘅英文rap
一定好正

主席好似瘦左

正正經經搵份野做啦

之前唔知睇咩話 奶油包老豆成日去公幹
之後佢學學埋埋啲口音

Facebook Live緊

大學唔比起圖書館

做乜個回覆咁多負評
除左奶油
其他真係冇乜技術wo
錄音甩beat 拆咪
flow又冇變化
押韻直情冇用心編排
好似史龍泰 要將d字再排過先押韻
夾硬黎
有時用同一個字做押韻
又係冇skill先需要咁做

想放兩張27號飛
有事臨時去唔到
tg: xxweirdo

焚書坑儒燒啲圖書本

有冇人買左咁岩又唔去讓兩張出黎，27/28都得 tg 我pls

一黨專政講野小心啲

返工聽lowkey特別醒晨
一路做野一路loop兩萬五千里

次次聽劈友方都覺佢唱得好辛苦

同我收撚皮跪低含我小dee dee

好LUR

咩野係。。

你呢d所謂既skill, 其實佢地都知
只係佢地唔會花咁多時間去諗d 歌詞點押得靚
而係由得d歌詞鳩鳩地
配合返佢地鳩鳩地

咁佢地就係尻 唔尻不如我聽刀boy?

求買一張28
或用27換

屌做明星真係好撚煩
太多女我條賓周需要起圍欄

咁飲水係咪gay

冇話鳩野唔好
但奶油鳩得黎好聽
就算歌詞係鳩野
都聽得出其他方面係有實力
例如咬字清楚 識用聲 拍子穩
其他就真係...

有一張飛剩，歡迎pm

鳩得黎過癮

Add 左你

黐線真係好撚勁

有冇人知

場show好撚正

暖場條女唔知做乜鳩

等左成晚銀紙味濃郁都冇

我覺得bakerie仲有料

甩得好勁
漢和健康華live 幾正

食屎啦，今晚場Show真係我睇Live咁耐最差既一次。

就算頭2 part 係唔知做乜由其係個女Rapper 唔算好好，但都唔想叫人落台過主啦下話?連睇Live既基本尊重都無，自問個下真係乜mood都無撚曬。

成班撚屌跟風友係咪都手碗裡邊住個煲，係咪都鳩叫，到唱舊歌個陣又無撚
人識唱，由其龍城大藥房呢首成名作跟住唱既人分分鐘一半都無。

最後就係中間班撚屌明知通風差仲狂食煙，又焗又臭，同一年前HA場SHOW既風氣真係天同地比。

食屎啦，今晚場Show真係我睇Live咁耐最差既一次。

就算頭2 part 係唔知做乜由其係個女Rapper 唔算好好，但都唔係叫人落台過主啦下話?睇Live既基本尊重都無，叫個班真係唔撚該過主，無資格繼續聽落去。

成晚成班撚屌跟風友係咪都手碗裡邊住個煲，係咪都鳩叫，到唱舊歌個陣又無撚人識唱，由其龍城大藥房呢首成名作跟住唱既人分分鐘一半都無，大部份人大部份時間都成碌木咁，唔知以為去左兵馬俑

最後就係中間班撚屌明知通風差仲狂食煙，又焗又臭，同一年前HA場SHOW既風氣真係天同地比，觀眾質素真係垃圾到阿媽都唔認得。

中間有條友食大麻
一點就聞到

未開波已經隊 好撚型咩

今晚個氣氛真心差 好多人都成碌木咁

紅左跟風友太多

第一次睇，見好多人都唔郁
有d 驚自己over 左

事實，講中晒
叫人走一d禮貌都冇
好多mk入去圍威喂
成場就係到煲煙
唔好話ha,同上次九展都差好遠

Btw,個場勁垃圾，冇冷氣，個廁所兩個都壞既，仲核特過公廁，屌。下次呢個場搞真係唔撚去

無啦 我frd話呢個場收皮架喇
老味show肯定最後一次

Btw 有無人知點解佢地中間會唱兩隻歌diss mc Jin

John k麻

30 rap battle都係呢個場
不過我冇去

有留意既會知佢地圖炮呢

我之前有去聽過 Vaporwave，如果就咁摺左會好可惜

呢位巴打唔洗理其他人，最緊要投入就得

唔係阿話，今日D人個Dress code睇唔出毒撚wo

其實企最頭個班最無反應
多數都係中後班人一齊唱

哇呢位巴打講左無講個句，企最頭個班真係唔撚知做乜，結果成場得中間係會跟住唱on9到地震

依個真
前面果班唔知做乜撚 又唔撚唱又唔撚跳又無撚反應企咁前都唔知做乜

利申：中後排 同附近啲人係撚咁唱同un

唔知後面點 我企前頭嗌到聲都沙
btw 見到開頭表演條女睇到恰眼訓

中排左邊相認

老實講佢 Rap既程度我覺得仲算可以接受，問題係佢d既歌topic無共嗚大家跟唔到，如果係Y-5既會好好多。

但無論點都好，尊重台上! 見到觀眾咁低質真心嬲。

大抽華

等睇聽晚y5

XXX唔食煙邊到仲可以食煙

28號場留名

唔係話我恰眼訓 係條女落到黎好似冇咩心睇又霸住個位

唔係話唔食得 咁大個人自己睇情況啦 人就咁多 冷氣就咁細部 場又唔算大 問心啦 你覺得焗唔焗

話緊班叫人走既垃圾，我自己其實都無認真聽條女唱

第一水既飛希望觀眾高汁啲

有煙味但唔太焗 呢個係XXX既文化

我

乜鳩野文化
個場係差就差，死煙剷就係死煙剷，唔好包裝乜撚野文化

企前排唔知後面點 但我差唔多由頭跟到尾
但前面有幾個真係鳩鳩下咁企係到
唔識唔un都算 無啦啦有人隊草
一著燈見成地罐

我企中排睇 前排真係成碌木咁
中排左有三條撚屌隊草好撚戇鳩 我正前又有人隊
同埋我發覺啲人淨係識唱有出MV或者近期啲嗰啲歌

可能人地內斂，唔un唔跟住唱有咩問題 ？自己開心咪得囉，大家黎到都係求開心

成個場氣氛冇曬
啲舊歌冇人識吹
屌你一生一世咁正都冇乜人唱
我唱左幾句都係算數算

我把聲都沙曬
今晚冇聲嗌

果三條撚屌仲要隊左啖係咁咳

今過隊完聽老味d 歌係會正好多
利申冇係現場隊

尋晚喺台下面近後台嗰班撚屌未開場已經隊緊草
仲要成程食煙 搞到走咗之後個身臭到好似去咗成晚機舖咁

見到呢d垃圾梗係要diss鳩佢架啦，條女真係好撚垃圾呀頂唔撚柒順

咪係囉，老味diss 鳩人你又叫佢地respect 咩
條女又mk講野又柒
露成個bra出黎做乜

唔否認條女係柒,但話囇人地係老味揾翻呢做暖場,唔比面條女都比面老味啦下話?最咪唔比反應囉,小人洛台搞到場面咁肉酸有無理其他觀眾感受?

btw你要咁對比既咪江湖規矩出歌diss 7佢囉,咁咪無人有意見

老味搵d 咁既人黎暖場都有不足之處啦
Hiphop 就係直接覺得唔掂就屌架啦
而家小學校際音樂節咩
觀眾又唔係rapper,觀眾用觀眾既方式表達不滿咪得，洗乜要出歌

咪撚就係
做人無獨立思考既咩
老味俾舊屎你都照食
唔掂就屌架啦

其實尋晚班友係diss緊條女定開緊玩笑

不過條女真係… 只能夠話係要努力

其實條女係邊個黎

會唔會係奶油女朋友

似講笑多
一黎條女唱請你走，叫人嗌好行唔送，我心諗做乜鳩

大家都想請佢走

我覺得兩樣都有
大家用返佢句好行唔送姐
已經唔算好harsh

係打碟條仔條女
落左台睇show兩個有攬

女rapper黎講我覺得算係咁啦 d詞幾有意思 d觀眾好低質 成班mk respect下啦屌

會唔會係月喬

又幾正 不過本地野都係唔聽了

唔係啦 乜vny啊嘛 佢講左幾次

奶油王係死變態~~~

放今晚個場 一張 平放

今晚個場好似大咁多正咁多既

屌你場場都睇咁撚痴線嘅

今晚好撚high 好撚正
不過個場焗到仆街 臨尾頂唔緊走左出人群

今晚好似正D
觀眾好似夠高
老味又好似有POWER D
琴晚好似趕收工

btw,新歌今晚加左幾句落去仲正 好撚chill

第一水飛係正啲

利申有睇 今晚正好多

上網睇LIVE都覺得正好多

焗唔過琴晚掛?
琴晚真係成個HOTBOX咁

可能自己high得濟

好撚臭 唔知咩味

今日好撚正wor

富林太空站

今晚正好多呀

邊到有得睇?

今晚真係好撚柒high呀

奶油包d 歌得好少人識
唱到water 都feel 到佢hea唱

已經比盡力un 不過英文差唔識唱

做乜一開始翁主席出場 企panel條友係咁大大聲屌

點解係唔唱黑社會主義

好彩有唱大藥進 my fav

有個貌似人母既中年女人觀眾
係咪健康華老母？
佢有聽到一路un但到有d歌詞又會咒曬眉頭

今晚好撚正 跳到腳都斷

未去過龍寨危樓 其實有無米奇老味啲show咁high

見到個西裝友同中年女人一齊 係度諗係咪六大富豪老豆老母

隔離仲有個疑似健康華阿妹
幾靚女，全程笑住un仲要識曬d 歌
健康華係咁望過黎打眼色

健康華其實幾靚仔 有台型過奶油包

係，見佢對住d 女係咁chok
我個frd 都話佢靚仔

白白淨淨 好想比佢屌

睇返同蜜蜂翁張合照佢笑得又cute 又true

佢地係中間 其實好odd 唔知佢地聞唔聞到d 味

我講果個係左邊

中間都有幾個中年健康樣 佢地d樣好odd

你地係咪就係中間最前果幾個女仔

翁主席真係好可愛

馬太福音on99 咁都好搞笑

好可愛啊佢

健康華LEAD撚住型撚到

同左奶油包影相，攬落原來好鬼瘦

同左漢和仔影相, 佢都幾cute 😍

漢和仔同馬太福音啲詞係最高質

漢和d verse係明顯有料到
喂 帶你老母隊一隊d煙草💨

個人認為live performance黎計
奶油神同漢和仔真係冇得彈
大抽華都係有d位忘詞 不過比九展好左好多

btw 27果場帶左個未聽過老味既fd入去睇
佢話馬太福音首首歌都好似鳩企 唔關事咁

最鳩企嗰個係三姑呀

哈哈 我毒呀

本是同根生既姐

成日係後面唱歌

屌 真係好撚lit

擺張相上黎都要比人屌

好多痴線佬

有冇人去睇1月19 老佛爺

哇 大反應到

踩親你條尾啵，果然係大毒撚

醬佳zac～～～醬佳zac～～～啊～～～